記得今日去銅鑼灣黃店食嘢攞單

各位和理非今日去到銅鑼灣附近 無論買嘢定食嘢都好記得攞返張單 保障下自己 費事遲啲退貨冇單claim

推 除咗你班朋友之外 其他一個都唔識

你哋只係你食嘢同shopping

shopping 留單是常識吧

好人好者做咩去銅鑼灣